<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="PLG_TOOLS_ACCESS_ROLE">Zugriffsrolle</string>
    <string name="PLG_TOOLS_ACCESS_ROLES_STILL_PRESENT">- Der Menüpunkt kann nicht gelöscht werden, da noch Zugriffsrollen vorhanden sind.\n</string>  
    <string name="PLG_TOOLS_ACCESS_TO_PLUGIN">Zugriff auf das Plugin Tools</string>
    <string name="PLG_TOOLS_ACCESS_TO_PLUGIN">Zugriff auf das Plugin Tools</string>
    <string name="PLG_TOOLS_ACCESS_TO_PLUGIN_DESC">Mitglieder dieser Rolle haben Zugriff auf das Plugin Tools</string>
    <string name="PLG_TOOLS_ACCESS_TO_PLUGIN_DESC">Mitglieder dieser Rolle haben Zugriff auf das Plugin Tools</string> 
    <string name="PLG_TOOLS_ACTORGONLY">nur in der aktuellen Organisation</string> 
    <string name="PLG_TOOLS_ALLORG">in allen Organisationen</string>
    <string name="PLG_TOOLS_CONFIG_DATA">Konfigurationsdaten</string>               
    <string name="PLG_TOOLS_DESC">Tools erkannte folgende Plugins:\n\n</string>
    <string name="PLG_TOOLS_INFO1">Tools ist eine Plattform für kleinere Admidio-Plugins (Sub-Plugins).\n\nAlle Sub-Plugins müssen sich dabei in Unterordnern von tools befinden und denselben Namen besitzen wie der Unterordner. Beispiel: .../tools/user_info/user_info.php. Standardmäßig wird für jedes erkannte Sub-Plugin ein Button generiert, über den es gestartet werden kann. Soll für ein Sub-Plugin kein Button erzeugt werden, so muss lediglich der Ordner des Sub-Plugins umbenannt werden.</string>    
    <string name="PLG_TOOLS_INFO2">Um das Hauptscript Tools aufzurufen, ist folgender URL-Eintrag im Menü notwendig:\n\n/adm_plugins/tools/tools.php\n\nFür jedes Sub-Plugin kann jedoch auch ein eigener Menüeintrag angelegt werden.\n\nBenötigt man beispielsweise nur das Sub-Plugin USER_INFO aus der Tools-Sammlung, so ist folgender URL-Eintrag im Menü erforderlich:\n\n/adm_plugins/tools/user_info/user_info.php</string>     
    <string name="PLG_TOOLS_INFO3">Es wird dringend empfohlen, für jeden Menüeintrag unter "Sichtbar für" eine Rolle anzugeben. Sowohl Tools als auch die Sub-Plugins erstellen eine Zugriffsberechtigung aus den angegebenen Rollen.</string>   
    <string name="PLG_TOOLS_MENU_ITEM">Menüpunkt</string> 
    <string name="PLG_TOOLS_NAME">Tools</string>
    <string name="PLG_TOOLS_NAME_DESC">Das Plugin Tools</string> 
    <string name="PLG_TOOLS_REMOVE_ACCESS_ROLE">Entferne Zugriffsrolle</string>
    <string name="PLG_TOOLS_REMOVE_CONFIG_DATA">Entferne Konfigurationsdaten</string>
    <string name="PLG_TOOLS_REMOVE_MENU_ITEM">Entferne Menüpunkt</string> 
    <string name="PLG_TOOLS_SWITCH_TO_UNINSTALLATION">Wechsel zur Deinstallation</string> 
    <string name="PLG_TOOLS_UNINST_ACCESS_ROLE_ALERT">Es werden nur Rollen (=Zugriffsrollen) entfernt, die durch das Plugin während des Setups angelegt wurden.</string>
    <string name="PLG_TOOLS_UNINST_ACCESS_ROLE_ERROR">- Beim Löschen der Zugriffsrollen ist ein Fehler aufgetreten. Es konnten nicht alle Zugriffsrollen gelöscht werden.\n</string>
    <string name="PLG_TOOLS_UNINST_ACCESS_ROLE_SUCCESS">- Die vom Plugin angelegten Zugriffsrollen wurden gelöscht.\n</string>   
    <string name="PLG_TOOLS_UNINST_DATA_DELETE_ERROR">- Beim Löschen der Konfigurationsdaten ist ein Fehler aufgetreten.\n</string>
    <string name="PLG_TOOLS_UNINST_DATA_DELETE_SUCCESS">- Die vom Plugin angelegten Konfigurationsdaten wurden gelöscht.\n</string>
    <string name="PLG_TOOLS_UNINST_MENU_ITEM_ALERT">Der Menüpunkt wird nur entfernt, wenn vorher alle vom Plugin angelegten Zugriffsrollen (auch in anderen Organisationen) gelöscht wurden.</string>
    <string name="PLG_TOOLS_UNINST_MENU_ITEM_ERROR">- Beim Löschen des Menüpunktes ist ein Fehler aufgetreten.\n</string>
    <string name="PLG_TOOLS_UNINST_MENU_ITEM_SUCCESS">- Der vom Plugin angelegte Menüpunkt wurde gelöscht.\n</string>               
    <string name="PLG_TOOLS_UNINST_STARTMESSAGE">Folgende Löschvorgänge wurden durchgeführt:\n\n</string>
    <string name="PLG_TOOLS_UNINST_TABLE_DELETE_ERROR">- Die Tabelle "adm_plugin_preferences" konnte nicht gelöscht werden, da sich darin noch Daten eines anderen Plugins befinden.\n</string>
    <string name="PLG_TOOLS_UNINST_TABLE_DELETE_SUCCESS">- Die vom Plugin angelegte Tabelle "adm_plugin_preferences" wurde gelöscht.\n</string>
    <string name="PLG_TOOLS_UNINSTALLATION">Deinstallation</string>
    <string name="PLG_TOOLS_UNINSTALLATION_DESC">Über die Deinstallation können vom Plugin erzeugte Einträge gelöscht werden.</string> 
</resources>